保皇黨想合理化721 白衫打人冇罪

保皇理人想合理化721 白衫打年係正義咁

推

唔係不嬲都做緊咩？但係睇返721 timeline就知係bullshit，話咩白衣人保衞家園，林卓廷入去搞佢地先。

但佢地唔會解釋到:
1. 點解夜晚八點幾，有個收工路過既廚師比襲擊（如果真係保衞家園，廚師又點威脅到佢地家園呢）
2. 佢地十點就入元朗站開片，林卓廷係十點四十左右先入元朗救援，時序上，邊個係因邊個係果，其實好清楚

我知知你知乜嘢嗡㗎喇